[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5786)

金木水火土

快撚手死啦

靜靜靜有好多怪獸

屌你老母

馬體快D入啦

樓主渣白卡唔好推🙏🏻

樓下輸錢

國米踢乜鳩⋯⋯

半細日

屌你牙

針

半細日 屌你老味

冇角冇入波莊家爽死了

六場得皇馬入波

封封封 封完又唔撚入

仲要靠12碼先入

半細日confirmed

0射

歐聯夜波post靜到....

今晚爆廠日

靜到呢…

下體入未

自殺先

細波細角日 卡城雷丁快入啦

下盤日針

全部唔入

紐亞

上盤生性得唔得

下體入波！立即！

下體8射2中 盲人足球？

Ajax6中0

靜到呢 深盤既一粒都冇

鏝22射11中都係得1球啦

拜仁衰過鏝

買咗半大6x7
要驗腦了

穿左拜 半主 屌

踢落似受讓 靠紐亞頂住

我個下體半大全大

對面勁少少0:2咗

今晚會失去幾多手足

阿特蘭大入未

球探壞咗？ 唔撚響

阿積士同狗體會入波啦仆街

Ajax一球都無屌咩

蝗馬禁住屌

拜仁終於上力

球探一粒嚮聲都冇，今晚大撚劑

半細日。。。。。。

今季癈到仆街，已經放哂水比佢

低水買咗利 針 訓得

拜 馬 快入

呢兩隊開唔到上盤就好笑

夠膽全部0：0

半細你老味咩

On9 Vidal

國米紅牌

有冇咁on9

國米

應該下半狂入撚賭仔
兩隊都要搶分

得國米開咗波？

8射0中既ajax你都出局算啦

vidal

國米rc 針

尋日咁正氣今日食哂屎

黑哨

歐聯契仔 球證黑到 判皇馬贏算啦

國糞你繼續用人地用剩d垃圾啦

集體0:0

拜今日搞咩 幾球埋門都碌柒咁

半細到一球都無

全細？

乜撚野蘇超公廁咸美頓
80分鐘仲頂到1比1 又針

VIDAL係未EQ =0

明顯黑哨 拉到咁都無12m

屌佢老母全部夾埋唔入波

無心踢咪申請紅牌

點賭
明撚賭仔

下體肯入未

賭仔大敗日

重要紅埋

球12m有無掂到都唔知

歐聯其實有無 var

阿特蘭大快手入

以為自己閂到上網

拜7射0中
阿積士9射0中
利0射
馬體會9射3中

鍠 薩2 阿特快入

阿特今季點解唔識入

呢球一定有啦 莫迪拉到咁VAR都唔睇下

殺賭仔夜，今晚大家早抖

大波24

雷丁卡城大波是夢？

歐聯點會冇

國米咁重飛 羊左d莊仲得了

大波黨一鋪收皮

4點半細串哂佢聽日睇得樓

波圖1:0

波圖Goalll

波圖

波圖goal 都wfc

咩料全半細

馬賽對波圖 仲有五分鐘半大

咸美頓快入反底

尋晚咁撚多上盤 啲莊唔洗搵食咩

下體你再唔入我真係屌您屎忽

多謝贏巴米大

米禾爾入未

講緊賤種蝗球12m

維度型撚到恐9球證

全客盤

兩球都有爭議都唔睇 同無有咩分別

雷丁有無絕殺

半0 全3 集氣
拜仁
利物浦
馬體會

拜！

拜1:0 唔好俾佢停

馬體會要4

利場波腰斬左？
無波無角

入咗3球先

利0角0射

米杜俾多粒！

呢三隊要入一入神奇更衣室

狗會仲要揀中最少角果兩場黎開

國米戰神卡 含得

有無人暫時12點後 係正數仲贏緊?

半場和 都殺好多人
唯一拜仁 正氣

3場半和

全半細 都應該幾好分

米唔入俾人入啦

國米似係劇本波

拜半大開到1.5/2

今晚波po 氣氛好凝重
馬體 3.5b 10 1 100
加油!!!!

我了

中

好

Lm

221

中是但一條派一半呀 屌你嬲了

難啲

真

Me

LM

現在嘅我屌柒兩個鐘前嘅我

我

lm

一場半大都冇 輸死

1

馬體贏2球

馬體真係要快入

馬體3.5b

訓先 聽朝對答案!!!

猁2.5b 下體3.5b 國米3.5b
105100

Ok

國米快cup!

屌你AJAX撚半主

布城ng

真 賤種下半秒入

仆街秒入2粒 屌你ajax

賤種波半大埋

Ajax終極撚狗

Ajax終極撚半大

skip咗ajax
驗腦

卡城大波是夢？

阿特

半埸又唔見入

拜仁角呢

得返100 有無過關跟下 推一推

下體會識入波未

撚狗咩

拜仁公道既

拜2:0頂住呀

高文！

利 國米 拜 快入

斷利角大 舒服

下體到底搞乜鳩呀 射咁撚多都唔撚中..

利物浦 馬體會 入波未

多謝國際🌚

下體入未 垃圾

下體啲傳波 9唔搭8

利馬拜皇穿到半格 10 1 100

有

馬體想學琴晚蛆絕殺...

下體 再係咁 遠距離鳩射根本入唔撚到波

史雲斯快入補血

牙特1-0

皇穿盤

利01

點解我有拜仁唔買買下體

下體入未 屌你老母

聽日清撚左美股倉算 今晚針太多

馬體不嬲都踢閪波㗎啦

下體有本事咪0-0 我飛去西班牙屌死你成隊

點解隻閪手要禁臭米

馬體 阿特 1.5b
皇馬2.5b

同路

下體火車 啲傳中下下都傳去個對面個龍到 玩條毛咩

但我最大注係下體1.5b

史雲斯求你了

中硬

馬賽對波唔夠大呀

Feel到斷下體 垃圾波

等緊0.5/1 高水 轟一注睇下補唔補到...

我都好驚

亞特2-0

利0-2

利 輸得好唔刷角

屌你老母阿特上次主場買你輸五粒
今次無買先來贏

斷緊 無咗so9廢到 哭𠹌咗

阿特搞掂！一炮搞掂垃圾鏝城條撚屌數再起個dou

正仆街 玩呢d

明顯利記放水啦

根本兩隊夾撚埋做世界

拜仁紅撚左

可惜呢場無即場角 唔係我唔買1.5b

屌你老母下體入未

馬體會

12m????

拜rc

拜rc 頂住呀

斷下體on99

唔係

阿積屎分兩班比馬體啦屌

戰神卡 紅完即入

3:0

3-0

拜30

DLLM 斷利記 臭閪黎

戰神卡都發動埋 下體會

求你走盤馬體會

下體1-0

All in下體0.5/1b 夠薑咪0-0完場囉屌你老母

拜仁呀大佬，打少個讓你都得啦

馬體 皇馬入多粒

好多紅

馬體 薩爾

佢淆底了 再屌佢

仲諗緊點拜仁飛

波圖紅!

屌 馬體1.5b應該點補飛 買咗成雞

-3

炸

史雲斯開大啦唔該

炸埋 我屌你老母

馬炸左

下體會讓兩球都買是否要驗腦
利申：買左

波圖都紅

No goal

屌

紐亞一夫當關

入錢啦

唉點解又一上一下調轉左馬體拜仁

兩點鏝 四點下體
點賭

屌 戒賭

波圖紅之後波圖12碼

鏝起碼都1:0

重馬2角是夢？

馬賽rc?

紅牌多過入波

馬賽對波圖1:1rc

1:0有撚用咩

波圖個場我睇咗啲咩

拜3-1

拜3:1

國米2.5b都死

中到派100 dklm馬體

我掃咗0.5/1b

拜頂住呀

轟注左 下體 其實反而開晒4粒

馬賽可唔可以2.5大波

上盤唔撚使叫

斷下體 咁講好似痛D

買親下體上盤都無好野on99

拜仁炸？

？

國米個場神8得唔得

垃圾下體 利

馬體一粒啦 唔該

On9
個慢鏡係越左 可以計入

一日舒服波
一日閪波
屌你老母夾撚埋

馬體會我屌你老母

國米2.5b

望住個盤開

馬體狗廢到

2角啦 角米

全下盤

Var is bull shit

拜仁整多粒訓算

⼁中到派200

下體會

無計

拜狗3:2 3:3 都係補左本
唔該你頂實或者入多粒

入手0.5b 夠膽殺埋我

好撚閪

阿積士班撚樣睇住盤踢？

好想轟注火車頭勝

角球入球就住黎開

Atm起碼會刷角 利狗

2角都無 又係紅牌累事

爆c唔開走地角 次次都係咁

拜仁個場是但比一球la

屌你個米

戒賭

屌 米迪蘭特入咩撚 反正都係輸
爆我3.5s

入嚟爆你

蝗個場妹左半個鐘

學杜狗咁買 抵啦

諗住滾下雪球🌚

下體會no goal

歐聯先學杜仔真係on9

碌撚死左啦

有無人睇緊蝗？究竟睇緊d 乜嘢？

全晚一場角大 角大黨全死

陳sir 大勝之夜

仲要無走地 馬會又贏

Cls國米個場買8.5s都有得收

馬會一直開得準到爆即場角球細應該7成左右

都估到佢會閪架喇 無咁過咁閪姐

又輸1k

陳sir 呢？唔出嚟gel ?

馬體會空難死

有幾多人中左馬體會伏

全格都俾球越位搞死

紐亞真係好撚勁

我個細波

比半細日搞死

琴晚 幾隊絕殺

今晚全部無

拜個場Var睇緊啲咩

訓哂？

彭文 聖保 獨立 半大算

一晚輸晒 尋日波馬賺既 仲要輸突

鴨巴又打假 屌你老母斷鳩我條過關

想問幾點先可以用轉數快

馬會過唔到數一陣6：15啲波一定開晒上盤

g5g幾點開翻

佢話維護完會開

正路就應該趕得切買八半果幾場

Thanks

手機app 開戶果陣有寫email

你邊間銀行

施亞拉 0-1 聖保羅

晚晚都輸到好燥 諗住追數果時 就黎維護 乜鳩都買唔到 谷住道氣咁訓

恆生 有咩關係？？？

Same

有手機app?

成個11月d波都好惡賭

我係問 幾點可以用轉數快喎 有答案了
但多謝你嘅熱心

哦 屌睇左想問點先可以用

獨立仲升球半盤

祝羊

高原隊有d癲

德芬 0-1 彭美拉斯

拉魯斯比人極限禁屌

彭美易撚到

入未

20分鐘10c想追

廿分鐘單刷10角就入掛

迪華利快啲同我瘋狂中出

12了好癲

半場13.5入得切

強 等收錢

馬會開既我賭幾年都未見過20分鐘10c

唔知開唔開到25角

玻利維亞高原真係好撚屈

咁踢半場都20隻

收錢了

想再追

平均兩分鐘一隻角，癲

屌 都係唔鳩買 見彭美話傷好多人 買撚左對家

覺得源源不絕追下又無妨

禁緊就15

想睇40角完

痴撚線兩隊啲人買撚左角大？

16了 感覺好唔實在 咁易

兩邊領隊係咁買走地角大

追了17.5半場

開完16個角球俾拉老師入

痴能線 努力刷角既反而輸拉老師fg

對家入50隻角都似

應該有啦，拉老師入波，呢幾分鐘實瘋狂禁屌

彭美快啲整多粒，希望有12

有無大蛇有8點半打後既心水 救救小弟追一追

彭美12m vared

獨立隊又撚鳩我大波

頭先歐聯輸到仆街係正常

彭美2粒

刷未停3分鐘好唔慣

條過關爭獨立

追數

禁屌左咁耐 都係要比老師罰

聖保比多2粒

35分鐘17角cls
開到腳軟

下體 輸到好甘 想追返少少都好

負責刷角無話負責入波

呢隊閪波差唔多每年歐聯分組賽都有一場00

之前對卡拉巴克同艾斯坦拿都試過
歐聯如果讓得深我都唔會揀呢隊

彭美對家原來咁撚廢

名都未聽過學人打豉油盃，正常

玻利1-1 半大

半場19 角

小注左 希望Lyon正氣追番

而加優越仲會唔會寄卡？

仆你個街，玩咗兩個星期都冇多咗成四千幾分

利昂作客讓平半多數收皮，作客讓半一成日開到

加油

巴甲比多2球

屌你啦廢 有名你叫（得分）

你老母臭閪瞓醒歐冠輸鳩晒

我鍠正氣

名校仔波都開埋又炸返？

玻利瓦爾半場19角

前晚正氣，琴晚on99咁，又要做職乞了

聖保快快手比多球啦

有無人話俾我聽發生咩事
Var話入 中圈開波
之黎發生咩事吹返走

拉魯斯大波-1

報左狗

6點4場 最高水果場反而開大

角米係咪剩係識打意甲魚腩刷
出到去一角都刷唔出
穿撚左聖保羅大波同彭美大

聖保羅比多球啦差你咋

次撚次都咁 下次再串大波我跳樓死

彭美3:4派500

屌你

拉魯斯大波啦

Lm! 可以派定先 已pm

垃圾聖保唔入比人入啦唉 和條撚咩

娛樂注彭美對家

仆街 讓一球 黃豆都無粒

聖保羅是但入一粒啦屌 做乜撚

2場仲未2.5

終於大波 拉魯斯

刷角神 值得跑出

聖保羅成隊番去中武肺啦 唉

新會然？未見過你

聖保羅屌你咁都大波唔到

大家安安

琴日有人贏錢？

大家安安 馬體會空難死

0比0都踢得出黎

八半買乜好

嘩 最正氣真係拜狗

利狗輸鳩埋

得半格

琴晚點解會同前晚差咁遠

一撚樣

集氣齊羊

哥連
利昂

泰迪熊

哥列半大

兩個禮拜玩到銀卡 但我輸緊錢

下盤日算

8半全上盤

分屍

有冇人跟咗我直屌阿特蘭大+1

cls

老4

又輸晒了

獨立隊1-0

獨立隊1:0

正常

冇人買泰迪熊？

晚上西完朝早就正氣 彭美 獨立

秒輸

你場場幾皮咁買 1m投注額唔難

好快黑卡

而且玩得咁密

All in 左利物浦 今日開始正式戒賭

屌 一起身見到2條過關都斷垃圾下體會 其他至少走到盤

All in咗下體會0.5/1b@8k
1.5b @15k
3.5b@2k
半大@3k
再見波台手腳 戒賭了

獨證 哥連半大

若要生活好

2020仲買利記

真係唔買得

買到利物浦無冠

距離下盤差回歸尚有9小時48分鐘

今晚見

我斷利

仲要贏緊咁多分 同下體會一樣買不得
都係拜仁正氣

哥甘保幫幫手啦

我凖備好report你有分身

明尼路入波未

不是 下盤差係我條仔 小妹是他可愛的女朋友

有冇人要咗哥連大

鏝 猁兩隊狗隊

明尼路半大-1

之前利傷人時我買咗幾次利對家都輸 所以今次就skip咗
但我2條過關有一條打算收息冇買盤買咗1.13主勝都輸

明尼路

明尼路 1-0 保地花高

1.13

入啊屌你老母

26號喇喎

唔好貪呢啲 贏又得鼻屎仔咁多
輸又一大份

18:46

利昂來到要光復這波po

9點2.5b?

芬斯快撚啲啦杯啦屌

黑撚到
戒賭了仆街

3.5

哥連 獨立半大-1

哥連整多粒

慘

你買晒一場

下次直接skip佢

屌明尼路比多球半大啦唔係又撚尻我啊屌

28K小數目，好快追番

買晒六場半大 但開全半細

對
mark低邊幾隊不利你 就永遠唔掂

你估個個可以好似杜甫咁過關串埋巴西收息架

無了 呢幾日輸咗70k

唔關你事，係隊賤種隊要空難全日得佢0比0

琴晚得鳩柏有半大

芬歷斯RC

琴晚係閪波夜 唔計

芬斯rc 又jump

咁唔小了，我一年人工

又針

我相信波台有買馬體會個場嘅人都輸撚晒又唔開即場角球on99

香港獨立

呢2隊賤種隊一粒都入唔到

乜撚野紅牌
戰神卡得唔得

泰迪熊有冇咁撚廢

哥甘保快入

利昂全格條撚準備

買親都有rc 玩閪咩

有冇人要黎明

打交啦屌你老母

5000

但我串咗Ajax條撚屌

泰迪熊刷角唔撚入波把撚

哥甘保幫幫手啦 又00

馬體會啲波不嬲好撚閪
成日好似唔識入波咁
跟住又會無啦啦有一場炒鳩人

明尼路入未啊，再唔入我比人入嗑屌你老母

哥連 獨立半大

分屍12m

啊積好正氣wow

1:1

真？

差哥連

呢隊on99波 無咗so9就食屎

報左角on

又係紅完都入波

半0全4 我半大黨苦主

戰神卡

屌你戰神卡真係令到隊波勁咗

分屍追和唔該

哥連
利昂

入爆佢

佢應買咗-2 狗會都無開盤

Nice!!

我都串咗利下體呢2隊仆街

戒賭了

和咗啦

oh

半大又係純賭運

我一條買半主 一條半大

分屍似打人多過踢波

Hold住

喂明尼路快快手入多粒啦好嗎

泰迪一球都入唔到

都係嘅 但前日太正氣

慕遜琴晚唯一正氣

有名你叫

白白馬佳田？

唔夠踢緊係要做多d小動作架啦

哥甘保入球唔該

琴日我睇鏝城仲好笑，成場 衛生波薩克特0射門，0控球，但最後鏝城正係贏1心0，踢廢隊都炒唔起仲點睇勁隊

以後做職乞同手腳屌球算

獨立又輸盤？

邊有咁多正氣長存

黎明來到

墨假半和

泰迪肯射味 控你老母閪

鏝係打olymipcos

派比你=比返馬會

所以依家聯賽廢到

哥連快半大

哥迪奧那前排先續左新約，好似

都係嘅 但我最後嘅運放晒落下體到 點知0-0 連個天都要我戒了

係

真，光頭佬已有比人睇穿哂套戰術，熱狗都屌打佢

無施華 呀古獸 迪布尼

下次派就唔會了 等陣去del account

今朝入左10蚊要哥甘半主 肯入未

支持

出糧再戰

泰迪熊開大唔該

利昂

黎明？

唔戰啦 賭咗咁耐都嘔咗幾十個比狗會 係時候儲錢好過

普埃布拉 1-0 萊昂

1分鐘1比0 90分鐘?

哥連半大求你

Leon

1-0 ft

上盤1分鐘就要做狗叫反杯

撕撚左飛
垃圾波

黎明3.5仲有排叫

普埃gel算

黎明

又係呢啲咩榜首打榜尾 跟住又輸 屌你老母艾斯

利昂讓1.5/2

英超個場係Daddy完美示範
當然要有返咁上下嘅人腳先做到

狗會冇開半大 黎明一定cup唔到

你老母哥甘保肯入未

1.5/2

狗會冇開即場 黎明一定cup唔到

+1.5/+2點輸

隻右閘

芬歷斯 1-2 獨立隊

上盤真係比狗買

哥狗比球黎先啦

泰迪熊奇蹟半大得唔得

努力成季，八強止步

瞓醒睇全輸，一蚊都贏唔到
屌

39分鐘3射

墨假買左細..點頂

Which

保地花高入波未

利伯泰迪果場

泰迪 悶到死

又jump 針撚夠未 諗住有返太陽會反底 點知都係同夜晚咁撚閪

分屍有屍收得唔得

半主都開唔到

俾球12m哥列啦

波圖好正氣啵

里昂

兩回合 首回合打假搵真銀

半大 哥連哥列

泰迪中龍未

頭兩件都老啦 今年又唔買前鋒
個期傷曬耶蘇同阿古

利昂 2.5s 點頂

哥甘入到天主入唔到咩撚野卡約

分屍入一球
哥仔入一球
里昂反cup
唔該你呀

哥連嗰場兩邊廢到

老還老
有貨交就得

Next 放棄

泰迪全隊斷腳算啦

利昂快啦

屌
我指問題係曼城都冇針對性去買人
唔係話佢哋唔得

13

含哂撚

同埋我覺得都係冇阿古路影響大啲
其實上年已經開始唔係成日用施華
係唔知做乜 今年b施都跌咗watt

一個月後返嚟

屌你老母泰迪

毒撚隊送錢

又話戰神卡勁啲 從來都唔關我事

哥連
利昂

利昂快杯佢老母

好悶呀哥狗

買左個隊乜鳩芬斯
真係要驗腦

Fact

哥連係咁碌地

哥甘保 屌老母

一陣要阿美利加
仲要受讓

場角米又係斷1 冇咗萬鳩幾蚊

算啦師兄 早啲休息 今晚黎過

冇錢玩了 下個月再戰

真分屍了

國米 歐洲賽門口狗 有朵嫁ching

燒屍就真 條屍都冇撚埋

屌你老母 利昂追和未

黎明來到

未？

又斷 屌你雙哥

普埃今場贏埋準備做冠軍

62717171

來昂我屌你老母 最後3場想炒晒佢咁仆街

來昂
文盲都學人賭波

黎明 0射

唔睇了 垃圾波

利昂一場過定兩回合

兩回

分屍有半格派哂算

假波啦leon
入到禁區多打少 有得俾唔俾 有得射唔射 on9

黎明來到要光復這半大

莊家cashed

雙哥又細波

同行手腳為半大波po暴動

國米咁樣斷我三穿一公道咩

退出了88

黎明只求半格

teddy仔主場都唔趙？

見踢皇馬都讓波.. 點知係伏

普埃2-0，

利昂打夠假波未

半和都冇咁廢？美職墨假季後隊隊強隊打假搵錢

利昂1-1

次次平注少少地賺緊 一大注就一定仆街 係咩定律

太早無人 訓多陣先

我愛黎明

2:0

20 度定下場

普埃啦啦

普西冠軍啦
淘汰哂d強隊

泰迪2-0

好波
下盤日得一場普埃

沒有黎明了

一陣阿美下盤算

無黎明仲有半大呀

明尼路撚半大

獨立隊

分屍1：4

半大goal 3.5-2

烏龍球+12m

墨假

利記

黎明12m

11點想大轟呀美

拜托入，唔入無希望

買晒+號就贏

黎明杯佢

假能到

大轟就唔好了
留今晚歐霸

21

利記炸

2:3

射正次數

1.5 2.5 2.75gel 3.5-1

哥甘保大波
哥列哥連比兩球有冇神蹟呀

好快2:3

哥甘保入未

哥連快手啦仲係得1球

另一場巴甲已3球

var出現咗之後個莊仲容易控制賽果

屌 利昂又own goal 又12m 買細波求驗屍

墨假3寶

分屍和到 10100

幫我嗌黎明啦

我了 祝中

我愛黎明！

次次買親利昂都閪 一買佢對家就比佢射撚爆

哥連細gel

哥連2.5b驗腦？

黎明鐘意玩後追

利伯好波

平時var完通常對家入
呢隊夠正氣

和到我派返你1000又點話...

成個連登係咪得我一個買咗普埃

祝中

心血少

111111111111111

連登追名牌球隊多

停兩次電既大仆街
咁都正氣

買左黎明既，輸左啦
度定下場

苦主之一

開我買果隊就係正氣
開我對面一定假波

我咩都無買，食花生

同意

哥列迪巴同聖保羅一鳩樣都係廢

ok

威斯再goal plzzzz

輸半都好喇呢隊廢閪

唔買都買左叫下追和

11點買咩好

睇吓 紅閪埋添

利伯同我屌多粒

買下盤先會發達 你自己諗

有預感下半leon秒goal逼和 完場2:4

波po經過尋晚同今朝死左大半人了
11點無人買

半大黨全滅日

屌頂住啊

屌 明尼路12碼都炒

屌你老母明尼路

利昂妹撚到

利64場主場不敗都輸

屌 黑鬼就咪撚射12m 無力無角度

175幾錢上車睇個勢仲有得跌

2.5b 未哥撚

利昂連入3粒啦屌你老母

幫緊你幫緊你

哥連
利昂
阿美

利昂快杯啦，贏半格已足夠

今日第一注21.9

收到

我以前就係買下盤買到輸幾十個

乜撚野哥甘保

呢隻野年尾必爆，愈跌愈愛

長追上盤一樣仆街
想知你點追下盤法？真係只買下盤？

明尼路-2角
哥撚-3角

係咪已死

平時買中rc果隊就秒輸
利伯搞乜唔入架

有冇人要瓜達

主力追半一 一球 一球球半下盤
平半果啲就上下都買

明尼路唔入就杯佢啦

訓醒見到斷一差d訓唔返

哥連
利昂
阿美

黎明快入

uncle lee

戒盤算，買大細好d
起身兩邊都有得叫

碼

屌你老母哥甘保

補12分鐘

利伯補12分鐘，痴鳩線

唔31唔比走

12分鐘點頂

科金博

買慣咗盤買唔慣其他
抖咗大半年，而加上下盤都有買下間唔時都有得索下

之前真係買咁多年輸足咁多年

利昂已經60分鐘 cup得未

宜家同之前個買法有咩分別？注碼大細定平注果d

3:1

估計墨假劇本
2：2踢補時，開下盤
利昂晉級

利3:1

索全格

tip中幾場 淨係買左輸果場利昂

球證話唔補了，收得工

21.9左

踢兩場

我岩岩又入左五皮17437

3.5大都有得收

投降可以即時完場

仲等唔等佢跌多野？

屌，今晚馬會唔開拿玻里？

如果今日回到大約7% 我會再入五皮

黎明邊有機會反cup呀 下盤又嬴

我以前keep住平注2000蚊注
結果信心注中完唔駛幾個鐘就輸突
同埋一見邊隊聚飛就諗都唔諗買對家

而加會睇多少少
我會當我自己係莊，會睇每場波到底個盤口合唔合理，如果讓深咗讓淺咗，就好有可能係莊家想引導人買讓少咗果邊
如果有好多球賽係同一時段開，以前冇考慮咁多就剩係揀幾場有信心嘅下盤，又或者場場都下盤，而加知道總有一啲係正路，寧願贏少啲但都會揀啲1.7x嘅盤買落去

南美波係咪贏大錢？開曬上盤

黎明求你杯

狗會除左讓球盤 其他食水都深撚到

頭先隊迪華利最仆街，買咗佢一粒都唔入，贏少咗

巴打

聽日再回 我再入10皮就收手 30皮坐收百萬

傻閪 屌你老母

杜Sir

雖然我唔會跟人落注，但真係要受我一拜，你啲真飛太強

獨立隊要幾點先派到彩？

你今日贏咗幾多呀？

輸4

起碼都一個鐘後，而加遲咗派彩之後我都會留定錢喺戶口，同埋唔會all煙

11點買咩 岩岩威斯走半都唔俾

六連

屌又要入錢先買到

我係場比甲同薩克達輸到仆街，之後天光追返

星期日一輸果5雞已經返咗一半

琴晚歐聯咁多下盤

你老味半3全3？

轉數快

而加有轉數快唔會好似以前咁每日過得一萬，玩得梳爽咗

感覺賭波介就好似 fifa career 咁
每年gen一堆電腦人講同一堆說話 做同一堆野
好似program左咁

黎明下盤gel得未

11點第3讓第7，有古怪
似係主會贏

掉轉先啱

掉轉咗

客+1

我都唔知點解佢要屌我老母

蝗馬最抵屌

阿特先係

十三黎嫁

真！

上半已經gel定

我新入嚟，未聽過佢事跡

黎明奇蹟有半格 10 1 100
超奇蹟收晒全格 10 1 100

幫手嗌杯

me

好運姐
唔跟人自己度最好

下回合會有全格

十分鐘入3球應該唔難

新入黎講閪咩 打咁撚大段字
你作緊文？

炸埋

黎明炸

22

黎明杯10分鐘2粒

我月

唉 祝中啦

黎明2-2 無炸

Lm 杯啊Leon

炸完對家...

玩完

一陣哥達定阿美

大波波

加油

和

哥達la

阿美太抵玩

大奇蹟日

主客 和客

CF 阿美，讓客
LETS GO

獨立隊唔派點繼續呀屌

馬會老閪都唔轉盤

牙may咁抵買

仆街了，阿美大船

半3全3

之前換左電話，有冇啲正TG 賭波Group 推介

係 小驚嘅 但呢場唔玩 要等到今晚
老閪都小注玩下先

屌 派彩派半個鐘都仲未有

係咪阿美大船

唔理啦，大船就大船

阿美利加

軍艦

買大波算

揸緊個信念 會開出

allin了

我覺得 佢轉平手高水先抵買
宜家平半低水應該開倒

咁嘅情況，通常和得半格

全世界買呀美？

達瓜係出面先係大船

阿美有受讓唔買就on9仔

睇好主

全宇宙贏錢

咁啱了

阿美受讓一定屌，同蝗馬一樣

有冇人要2.5b？

阿美千歲鷹號

想驗腦

唔賭先係大贏家
只要過到今日
我聽日就可以去cut ac

成班傻閪買客

超重心

大注買親大球會都針
以後玩偏門聯賽算

唔係綠字唔計

半大針

呢場細波
極可能1：1

支大師去到果邊仲玩狗會莊？

傻閪

有冇手足半大全大

聽日又聽日琴日又輸左幾m?

唔敢再玩英磅

呢場波 1:2 主客

阿美強陣！

G 持

阿美快入

半場1:2

我估2:0或者1:1

買左先見到

我都想cut 琴日跑馬冇開門 又要幫屋企人買馬
今日cash out埋去做assignment 聽日去cut ac
正氣 !

Btw阿美加油

主贏了 58%控球

長賭必輸 老一輩講得無錯

主贏夠

半大24

唉 星期六日假輸左我兩萬 唔追了 追死人

仲未死

屌你咩

寧輸莫追

過去就由佢 每次入錢當新玩

主禁屌?

支持
呀美加油

屌你咩牙G

就當買左部iphone同埋當政府冇派過1m蚊算
再追真係死人

客穩陣

禁屌 jump

沖完涼發現master g同路 點部署

一追就開始無底洞

琴日Master都有中

屌你老母 你咪撚做assignment 啦
你去做大劣傻閪人啦
乜撚野1m蚊？
你老母學埋大陸啲垃圾野

點都唔會夠莊家鬥

再沖 一邊沖一邊拎條巨龍做出屌撚死m.g動作

屌你老母1m=1萬 做你老母assignment 咩
廢柴

之前又話贏左1m 還返晒俾狗會？